美國國防部長：我會從其它地區撤軍，然後將他們重新部署到印太地區與中共國對抗。

美國國防部長在 #國防論壇 上再次強調：
中共是美國最大威脅！是美軍部署和作戰的最高優先目標！

「我會從其它地區撤軍，然後將他們重新部署到印太地區與中共國對抗。我會把部隊轉移到印太司令部，這是我的最重要的戰場 。我們要競爭，威懾，在必要時，參戰並取得勝利」

買定多D罐頭

真老豆, 快點來香港

今日3點 維園見 提早出去呀

午餐肉大師早左十年覺醒

Thank you Sir

係咪應該繼續換美金

我啲午餐肉未過期

一早要咁做啦

爹親娘親不及Donald 侵

Sir, this way.

Push

學美式英語，加入美軍。

如果香港再出事，美國大可以攻支那個人工島
到時就真係可以封死支那

黑警做炮灰了

黑警食埋最後一餐準備上路啦

very good ball. sir this way

有得土俄伊係中東威脅以色列？